殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

人生道理